如果你老細唔小心夾左佢自己張糧單比你，你會點做

比唔比返佢... 定扮咩都唔知好

咪俾返佢 夾左佢份糧俾你就話姐

揼咗佢扮唔知

Scan完attach落email send比佢話放左係佢枱面

比返佢... 佢咪知道我知佢幾錢人工，一陣佢人工流出果時咪會懷疑係我四圍講
唔比返佢，一陣佢醒起夾錯左比我，我又仆街，因為成份doc 我一定要要睇哂，無理由無發現

碎左佢當無收過 完

穩陣起見即刻補錢走

suppose 幾錢糧係唔應該比同事知.. 依家知左仲要係老細個人工
好撚尷

就咁俾返佢話佢夾錯左囉

知佢人工有咩問題

你自己私私縮縮做內心戲姐 可能人地根本唔介意

好閒姐
我試過去銀行申請野
唔小心夾住左個dom係護照入面
影完印 結果佢扮唔知比返我

屌咁我下封email 就係resignation letter

話唔定突登想你知佢人工幾多

男定女職員？

ON鳩糧單一拎就係打開架咩

女

釘喺memo board

可以以為你有暗示

我果行好避諱.. 因為同一個post 人工分野可以好大
正常係唔會想任何人知自己個價

咪咁舊思想啦
唔講人工都係避免同工唔同酬
驚你同同事傾計知道 佢多你3000姐
你老細都唔係同你同工 不同酬
比人知都無咩所謂啦

當時同女友一齊去
走左同埋女友講返

性暗示星矢

無比人報警真係好彩

internal print 出黎果種.. 一張a4 紙

咁你幾多人工，你老細又幾多人工

夾返自己果張俾佢lor

咁係幾多？

貼係樓下大堂或者left入面，等佢自己認領

...... memo board 個位有pantry.. 有cctv
ip 都唔撚使度

咁佢幾錢人工

咁你老細即係幾錢人工？

你估冇人知佢幾錢人工咩...

屌 係重點黎咩

好奇你老細幾多人工
50k?

btw一般當唔知算

呢招ok 喎
你比身分證佢果時夾埋張酒店房卡比佢
之後問佢 有冇咩人壽plan 介紹比我

碎左佢咪得，輕鬆解決

襯佢食lunch靜靜雞夾入去佢其他嘢度

睇完之後畀返佢囉。

死口話無收到
佢吹得你漲

屌 近排幾乎日日wfh
好難撞到同佢同一日返

但你唔俾返佢

萬一佢諗起夾錯俾你而你又唔出聲

到時仲煩

咁整個三角名牌,寫"Lost and found"
放埋份野喺無cctv既open area
睇下幾時會唔見左

我明 但比返佢佢又知我知佢幾多錢人工
所以先咁撚煩
點解可以夾撚錯呢d 野比個細咁撚on9

你果d 叫上司咋
唔係老細wo

即係幾錢？

你唔講出嚟喺度開po把撚咩

屌 呢個方法同bin 屍有咩分別

趁腦細離開個位 擺係佢地下到

wfh 呀... 可能要一個月先見到佢一次

你老細個人工都係自己作架姐
佢要出幾多咪幾多

行內係咁叫.. 尊重d 既意思

be creative man

扮佢跌左係地下，等另一個人執

咁先好啦
佢係到你點擺

姐係幾錢，仲未講重點

屌，知咪知囉
人返工你返工返到你咁撚婆媽

穩陣起見即刻幫老細含撚
可能會放過樓豬

其實當全公司人工透明的話，其實係對員工有著數，所以啲顧主先會想收收埋埋

咁不如放係大老闆台面，加張memo 問幾時先肯加人工？

你又唔覺意夾俾第二個囉
重點: 佢幾錢人工?

撕開一半
畀返冇show糧嘅一半佢
你同佢講一打開已經係咁

屌 我地收工要clean desk
同埋flexible workdesk
第日第個坐佢個位咪仆街？

呢個post係咪好多人未踏入社會或者岩岩踏入
幾錢人工唔怕比人知都講得出

最好連自己嗰都一齊收埋扮完全2張都冇睇過，等佢問返佢哋先係個櫃桶攞返上黎先扮佢問起你先知

岩

襯佢唔係位擺返落去唔得咩？

Diu 咁多人答左你咁多野都唔講你老細幾錢人工

終於有個好人出現
多謝你

你知 佢唔係驚d咩

咁你踢左佢走
咪有機會升lor

反要脅叫佢俾封口費

出現啦
只要有新思想唔同以前個套就會話係唔係未返過工新出黎做野

掉落佢個位附近 扮唔知

咁佢揾幾錢？

拎完封口費下個月開始唔使出糧

佢講嘅應該係上司, 唔係公司擁有人

諗辦法搵埋身份證副本去借財仔

... flexible desk... 除非佢返工 唔係既話唔知佢坐邊

搵定工啦 俾人炒撚硬啦你
全香港都知人工唔俾得人知架啦
OnL9

點解唔知得 唔知咪比老細揸壓

你越遲比就越衰
佢知幾時派

d老屎忽太守舊

有咩點唔點做，直接放係佢枱頭，再電話同佢講佢夾錯左有咩驚

工作問題一律建議辭職

碎左佢，老闆問起話以為hr放錯，已經處理好

都話豬肉枱，無枱頭...

屌 你老細岩岩fresh grad?
老細上左年紀思想實係守舊
同埋特別係上司 好撚忌諱人地知佢搵幾多一個月

好認同，不過香港應該未有耐接受到

咁佢做錯左 仲怪你生左對眼睇到佢份糧單咩
咪on9啦
大方d你當唔知咩都睇唔到比返佢咪算

... internal print 出黎
成間公司得我老細會print 自己糧單hardcopy 出黎
hr 無involve 過

你老細睇你唔順眼好耐
想借刀炒左你

你又唔係有心睇佢人工。。咁可以點

屌，俾左咁多提議個個ban，咁大個人唔識自己諗既?
淆咪補水辭職囉

屌 佢緊係唔會怪我
但佢心中會有根刺
知道我知佢幾錢人工

屌咁真係唔work..

港豬唔會明
個個以為自己高人工

老闆自己出糧比老闆？

寄番比佢囉

拎去影印 全公司每個同事一人一份

香港人個性格太保守太自私
鍾意聽人分享，但自己就唔願分享
惡性循環下，漸漸就無人肯分享

緊係重點
我個FD有次又係無意中知道佢上司人工
先高1-2K

咁你個腦都唔work添

知左又點
你拎得到咩
有冇刺你話嫁咩
可能佢唔介意仲覺得你老實賞識你呢

睇左5頁都唔知你老細幾錢人工

比番你老細,再同你老細講番你幾錢人工

咪係 唔知都知左
咪比返佢算
佢自己on居姐
諗咁多做乜

唔比返佢咪 咁咪碎撚左佢囉 有咩好糾結

扮冇開過 搵番份一樣既信封封番住
放自己枱面 佢行過嚟問你扮傻食話未開
俾番佢

千祈唔好以為自己高人工
d仆街老細叫你保密
就係因為佢壓榨緊個個員工
唔想你地反佢所以叫你保密
等你地到死個下先知咩事

你腦細print 完無發覺自己張糧單唔見左？

即係你老細只係自己印俾自己睇？
咁更加可以碎咗張紙啦

知完應該好撚開心

同你掉轉
之前翻工係到睇糧單 睇睇下上司行埋黎叫我幫手做野 點知閂唔切 佢已經到左我個位 我仲要因為咁而太緊張搵左好耐都唔知點閂個畫面 最後佢係到笑

屌你老母咁撚耐都冇重點
佢幾多錢人工啊

咁佢咩post 幾錢人工？

其實可能係佢對你既一個考驗，pass左就fatfat，fail左就gg

連埋封辭職信比佢
佢問點解走就答你咁低人工呢份工無前途

你同隔離果個同事就話唔好知廢事比較姐
你老細寫自己出500k定50k都係唔關你事架啦
你驚咪俾返佢果陣懶鳩搞笑咁話 剩係睇到你個名 下面無睇到架 咁囉

依個年代仲hard copy糧單

樓主放落地下啲隱約見到嘅位 當跌落地下咪得

死口唔認有見過

知咪知囉屌 成個女人咁 人地收番冇你諗咁多野

跳落地下度等佢自己執返

冇計wor冇可能唔返佢
唔通拎去碎咗佢咩

都唔知你up乜鳩
佢話夾錯咗比你你就要認有收過？
係咪又想講部高清1080p cctv影到佢張糧單喺你疊嘢到阿？
定你唔敢講大話阿？咁撚劣咪辭職囉
反正你做咩都係柒架啦

趁佢唔係度擺係佢工作枱

即係佢點都知你睇過，咁梗係俾返佢啦

唔係因為我好，講事實啫

隨你地點講啦
唔打算說服你地
到你地遇到就明

你話同事之間傾人工就話避忌啫，上網都咁執著？仲要上司添，花生都食唔撚切啦

爆佢人工幾多啦

爆比同grade既另一個head囉
仲要問

中層同grade就係
吓得閒就chok下上下層 唔係點知自己d待遇正唔正路

樓主係咪女人黎
成個行為係度扭扭擰擰
知幾錢又點？
應該係話佢又可以點？
所有諗法都俾你自己BAN哂
根本就係想人講中你內心諗法你先認同人
咁既話我地講咩你都唔聽架啦
一句講晒
樓主ON LUN9

等到29個先有人問

咁你答未

等樓主答先

睇錯你係樓主
To 樓主 你答未

認同
睇樓主回覆睇到燥
係咁話驚
驚就唔好上黎開post啦屌

糧單一張都唔知有乜好怕

點解唔應該？美斯揾幾錢全世界都知 佢咪又係咁返工

肯講幾錢未

即係幾錢？之前做會計，老細供$1 MPF

你老細有上連登
知道咗

懷疑樓豬已經係第N 手睇緊
好似毒撚埋N手西公廁單咁

咁attach埋你封resign letter咪唔洗send多次email

本來可能都冇發現 你一開po就發現

咁你老細幾錢人工
你又幾多

On9 張野都要摵開先睇到架
成張俾你任睇？

喺門罅攝返畀佢

咁佢有冇印埋個dom？

屌講左7頁都未答
擺明就係重點

係咪你高人工d呀

點撚解會夾左個dom喺passport到？
你話唔係特登性暗示都冇人信

所以做政府嘅其中一個好處係大家嘅人工都好透明，同事之間唔需要估估下爾虞我詐唔知做乜鳩，分享小小嘢都好似要割忽肉咁

咁佢幾錢人工？

靜雞雞放返係佢位 夾係文件中間

好撚嬲
睇左咁耐都係唔知幾多人工

Btw
佢自己唔小心
怪得邊個

無限loop

擺上連登，唔使教啦下話

睇埋

話說我之前幫老細拎糧單

之後吾記得比佢

再之後quit埋返新工

其實系香港人on9

根本比人知人工有咩問題

系成日覺得系秘密

當你走出東南亞 人地笑你on9

最後都係決定扮睇唔撚到 同佢打心理戰
佢問既時候我會話：下 無見過喎
咁樣樣

屌 擺上黎等佢認領係唔係

你都on99,又唔係你夾錯

普遍香港公司policy 唔可以同同事傾人工幾錢，簽contract or agreement

這就是香港
或者可能係報稅個張